［Window 10］點樣將本機捷徑放落工作列？

之前部腦可以咁，但而家唔得？
or say你地平時係點禁入本機？

咁？

ya，點做？

sor，ok了，thanks，之前就咁拉唔得嘅

秒

得喇